痴撚線究竟Neway點樣賺錢

平日K-lunch食埋個飯都只不過$39仲平過食出面啲餐廳真係良心企業

neway啲嘢難食到嘔

提供學生優惠支持學生，一定係黃店

垃圾藍店大把阿婆去唱粵曲

比狗食都怕隻狗唔食

呢間野羅傑成開的 最近搵埋黃絲陳7(陳肇奇)去做 勁黃勁高質 我估羅生應該蝕住做 想人人有k唱有野食

呢d生意無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心唱返日。

講真中下游水準姐，又未去到擺唔到入口

RedMr 先係羅生

佢扮膠
咪中計

$39？ 點解早兩日唱$89 +1

陳7 係咪會喺K房扑嘢

K lunch 咪$39起

好食過龍X

39電費都蝕

屌你老母睇到呢句笑左出聲

呢個真

你唔好白撚痴啦，我好撚想笑你呀，柯屎同柯尿係一個洞架 (好似係)

歌都唔多首

想同你喺k房打車輪

39蚊有飯食有k唱有私人房比你做野仲想點
仲可以坐三粒鍾 自己較冷氣大細
以我所知成人正價都係大約70
都抵過茶記啦

洗唔洗比埋條女你

你漏咗連燈光都有得調校

邊撚個陰啲陰啲負評我？咪同我爭樓主得唔得

兩個人100蚊。約女同事食飯唱歌揸波仔

一路屌條女一路逼佢唱歌

想同你唱歌最多錢我畀

Rich

咁撚樣都上熱門連住尼我屌你老母
樓主五毛 拉

咪撚搞事啦認真post

搞手求打過和姐

留言都唔畀？你共產黨？

習慣下啦遲啲都係咁

酒應該係最大收入來源掛

我撐警唔會有事囉

唱K叫洒嘅人應該去驗腦，咁撚難飲

我哋嘅私事你唔好介入

梳lo

認同

香港啲K房根本就戇鳩鳩，冇一間齊歌。
唱片公司啲糾紛究竟仲想撚鳩香港人幾多年

我愛你

咁多年都冇得唱最後祝福

一定係唱十面埋伏

香港都比中共玩爛
仲係度諗幾時K歌大一統

真 x門真係垃圾之最

羅生係澳門政治犯
良心商人

老闆撐警 不值討論

痴線成班打手

改善咗好多喎

啲嘢飲究竟落咗啲咩，次次飲完都尿頻

會扑爛哂啲嘢

成班打手
老闆藍到黑講幾多都曬撚氣

送兩杯野飲
差唔多啦

笑死

之後就踩黃店Neway係咪好唔掂要請打手

講緊大酒

間野唔係洗開黑錢咩

無去好耐，覺得好晒錢。

痴線真 飲一杯可以屙三杯尿

宜家最平都係89喇

垃圾neway想唱邊首無邊首

其實真係唔算難食
普通茶記水平

$39係幾多年前

分享喜悅?

目測有37個人未去過neway

係香港好難搵間野難食過聾門

就黎五年冇去
仲做緊咁平？

邊度39
早幾日去學生都係75

有啲仲有電腦上網

星期六lunch都係六十幾唱3粒鍾

食完會屙 不了

兩日前

你去邊間呀，我去嗰間係$39

最仆街係環球 呢間唱片公司真係搞9香港人

又搞到香港樂壇收皮

深水埗個間D k lunch 超難食
完全係hea煮

你依家去唱K睇下幾多錢就知賺到笑

唔好呀
連登角度 黃店冇一間難食冇一間貴架

堅on9
好好地唱K,好心搵一間係全齊歌

樓上成日話咩最平都$89，好心你班老嘢就唔好嚟唱K啦我哋用開學生優惠

咁好易姐

大陸K房仲平啦
不過兩者都唔會去

流水很清楚惜花這個責任

你咪玩膠

有無試過叫啲waitress入黎坐枱

叫過佢入嚟坐我

今日食完 冇乜嘢

好多黑社會古惑仔仲係好鍾意夜晚開間房去唱k飲酒
十幾個人張單已經萬萬聲
靠k lunch食得屎 電費都未夠交

Lunch野食志在頂下皮費

佢地係要賺酒水錢

做得零售，最適合就係攞黎洗黑錢

K lunch 係做優惠吸引下人係無乜客既時段叫做有d收入，真正收入其實係夜晚到天光。
夜晚去既先係成人，又有d會慶祝下生日咁，十個八個人，張單閒閒地4,5千蚊。
叫下d大酒package 都2,3千，又會有d人唔飲大酒，要散叫下1 set set 啤酒，飲大2杯又會叫下野食。
叫酒都叫到傻。
一間房呢個價，你估佢一晚有幾多間呢d房？

真係會用錢果d唔會去k lunch

獲獲龍門post都見你條撚樣

而家武肺, 仲有幾多人去唱雞 ?

K房有閉路既都市傳說 到底係咪真

因為我好撚憎佢 人血都咁 都可以接受到你地係得嘅

就算唔係家下仲有學生會去唱K？